\newcommand{\HRule}{\rule{\linewidth}{0.2mm}}
%
\thispagestyle{empty}

\begin{center}\leavevmode

\vspace{-2cm}

\begin{tabular}{l}
\includegraphics[width=2.6cm]{logofcen.pdf}
\end{tabular}


{\large \sc Universidad de Buenos Aires

Facultad de Ciencias Exactas y Naturales

Departamento de Computaci\'on}

\vspace{6.0cm}

{\huge\bf \titulo}

\vspace{2cm}

{\large Tesis presentada para obtener el t\'{\i}tulo de\\
Licenciado en Ciencias de la Computaci\'on}

\vspace{2cm}

{\Large \autor}

\end{center}

\vfill

{\large

{Directores: \directores}



\vspace{.2cm}

\lugar
}

\newpage\thispagestyle{empty}
